年輕人去英國就咁搏命，返工唔見你地拎呢啲鬥志出黎？如果返工都咁搏業績一早gogogo

知伯母個蚑那臭閪窿服侍鄧炳強碌警棍最落力

暗示英國=老闆
你仆街喇

本 HR 教訓 freshgrad 員工唔論到你件失業廢青說三道四

年輕人不懂公司就係第二個家嘅道理

Pull

有業績有得分？
加我500蚊人工？

唔好下下講錢, 最重要係自我挑戰, 工作就係自我挑戰, 業績就係 benchmark

pull mud 7 你唔洗返工?

香港啲濕鳩公司同你搏命你會欣賞咩？ 一日未死佢都覺得未揸到你盡，你老味啦

搏命係應份

西老細 hea做係應份
做又36唔做又36
輕輕鬆鬆 心情都靚d
有咩事加左人工再搵我傾

年輕去英國過到既生活朕係香港咬老綜一樣過到

年輕人*

廢post

咁老世都冇鬥志一齊去英國開公司